[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

打到第四關，準備去完搵占卜師之後拎夢夢，睇下可唔可以控制姓格

去左go park 做刷iv 實驗